連細良都叫你地唔好follow嗰madam 連登仔收手未

聽緊細良live
佢都叫你地唔好follow
因為今次班警察係特登公開比你地follow madam 從而收集你地既background big data

收手unfollow同唔好討論嗰女madam啦手足

色字頭上一把刀呀， 你地班咸濕仔

推推
係trap嚟，要去profile連豬手足

推 衰咸濕害到自己咁樣真係抵撚死

手足，唔好鬆懈
咪咁傻俾黑警攞料

唔好送頭

push

大遲啦巳經記低哂

不了

Up

雖然follow隻狗女我都覺得好on9
但樓主係度講"連細良都話xxx"更加on9
咪撚再推條左膠散水撚出黎造神！

記住所有嘢都係為個香港命運而做，
唔係為個人，唔係為自己ego同威，唔係為好玩
stay alert！！

唔好比條撚控制個腦啊

死線 死線 死線
全面升級 全面升級
玩撚完狗乸未

狗公想作業？

有ptt ac放過去啦

由得班鹹濕仔買個教訓啦，如果去ig j女都唔識用假account既，佢地今次唔出事遲早都出事

當然不了 咁撚老

咸濕仔今次仲唔奶屎

好撚on9
去follow

睇到個假波差婆咁多連登仔follow就彷彿明白點解咁多鹹濕阿伯北上娶支那雞

終於搵到班連登仔弱點

只有成 26.4K FOLLOW